一人一個讀書時期做過最跩嘅事

查AA膠落同學張凳度，同學一坐張凳同個人分唔開

遲到同講粗口
人生污點

買個玩具籃球框痴係課室

剪爛咗紅底老師張滙豐信用卡

食兩支煙

13歲已經食純薄萬

煙燻朋友個書包

水個fd報恒管

用overhead projector燒紙
成間課室都有陣燒焦味

個朋友點？有冇報俾老師知

昅Miss 對波

食2 支 煙

冇著底褲

(S L 人 U T )

同ex放學後留係課室..

係班房打丁丁

SL人UT

鳩踎嘢落球場

同女老師（中女）夜晚8點係更衣室做愛

中一要留校食lunch靜雞雞跟高form走出去食

讀chem 整咗毒氣 搞到全個lab要疏散
好彩冇俾個miss揾到係邊個......

咩細D唔該

認真讀書

同frd入廁所拎支潔而量噴到四圍都喺 天花板都有 再搵 噴晒之後再掉落有屎嘅馬桶到 被記大過 兩年後做咗風紀隊長

入校務處順手聽咗唔知咩嘅電話鳩噏一陣

燒同學頭髮勿相認

同校工瘋狂互插中出

小息帶條女入廁所啪啪啪

上堂錄低串呀Sir的錄音，之後send哂比同學繼續笑鳩佢

阻人仆嘢

上堂對住靚女miss打飛機
比老師見到叫我收返埋佢

係女同學個屎忽寫slut跟住大力抽插
示意圖:
(SL人UT)

欺凌同學 將佢個書包6樓掉去操場再叫佢自己執返

足球機都有架
但冇乜人玩

等睇輪椅個post

遲到去食早餐 化妝返學 朝早交假手機 好似都冇了

用完人地舊擦膠唔記得還畢咗業仲係筆袋

攞miss張相打j

有冇下文

上堂果時miss一轉身就用橡根射佢背 之後佢另返轉身就扮無野扮唔知邊個

孤憤B

開學第三日
諗住用水樽蓋掉去黑板嚇下班主任

點知一掉掉中班主任個地中海
班主任嬲到仆街

對住塊鏡講粗口，之後忍唔住打冷震

讀書